【動畫】同fd食飯唔見人埋單 戇男爬窗走數跌落街

【動畫】同fd食飯唔見人埋單
戇男爬窗走數跌落街

5,053
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

這樣的朋友，不要也吧！重慶大足區一名姓熊男子與朋友聚餐，原本說好「AA制」夾錢埋單，最後卻一個個離開，剩下熊X一人。熊X無錢支付千元餐費，竟爬樹逃出餐館，卻跌落地下，導致盆骨粉碎性骨折。因怕妻子知到後阻止他交友，熊X竟硬食「死貓」，講大話騙妻，結果搞出大頭佛。

事發於本月5日早上7時許，家住大足區棠香街道的王女士，向大足區公安局交巡警支隊報警稱，丈夫熊X於當日凌晨在大足區北環路被一輛的士撞倒，的士司機事後不顧而去。

警員覺得時間上有可疑，便問王女士為何未及時報警，王女士稱：「我老公都被撞得這麼嚴重了，他沒法報警，我到醫院忙得暈頭轉向，聽我老公說了情況就立即過來了。你們快點把逃逸的抓到！」警員翻看事發路段及公路兩側的私人閉路電視錄影，發現熊X從公路旁邊的樹上跌落到公路上的畫面，卻沒有見他被車碰撞的影像。

在警員盤問下，熊X最終說出真相：本月4日晚，他和朋友在一間餐館二樓吃晚飯，說好大家AA制。吃到最後，朋友稱有事陸續離開。「一大桌人吃飯，沒想到最後我來結賬，我估算了一下，餐費接近1,000元錢。」熊X沒帶夠錢，不敢從一樓服務台路過，便想趁二樓包間沒人，沿窗戶邊的大樹爬出去，結果跌落在公路上受傷。

幾分鐘後，有路人詢問熊X的情況，熊X謊稱被的士撞倒，隨後被送到醫院後又向妻子說了假話，沒想到妻子性急，向警方報案。熊X說：「遇到這樣的事情，誰都要面子是不？也不敢給妻子說實話，如果妻子曉得真相，估計再也不同意我和朋友去聚餐了。當然更不想讓那群朋友知道...」據悉，熊某至今也沒有讓家人把自己受傷的真相告知那群聚餐的朋友，他的妻子已主動去餐館結賬。

《重慶時報》

上一則
【美圖晒晒】靚女放天燈求男友 呢個條件引網民起哄
下一則
【動畫】一年無沖涼22歲似大媽 女黑客被警拉手狂甩死皮

班朋友真係

唔好亂怪班朋友，唔該